<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<root>
  <maoYanFilm>
    <filmInfo id="56">
      <name>钢铁侠</name>
      <director>乔恩·费儒</director>
      <type>动作,剧情,科幻</type>
      <filmingLocation>美国</filmingLocation>
      <duration>126分钟</duration>
      <releasedTime>2008-04-30大陆上映</releasedTime>
      <score>8.3</score>
    </filmInfo>
    <filmDescription>
      <description>斯塔克军火公司是美军在全球范围内第一大军火供应商，其新任掌门人托尼·斯塔克（小罗伯特·唐尼 饰）风流倜傥，天资聪颖。他与公司元老俄巴迪亚·斯坦（杰夫·布里吉斯 饰）合作无间，共同将斯塔克公司的业务推向顶峰。现 实生活中的托尼热衷收集名贵跑车，搞点儿发明创造，当然露水姻缘更不可少。所幸他身边有维吉尼亚·波茨（格温妮斯·帕特洛 饰）这样的好助手细心打理一切，才让他能自由自在过着贵公子的生活。在前往中东为军方展示新型武器的途中，托尼一众遭到恐怖分子袭击。他被弹片击中险些丧命，在英森博士的帮助下，托尼体内移植了一颗核动力的人工心脏。恐怖分子要求托尼制造强大的杀伤性武器，他和英森虚与委蛇，暗中制造了一套由聚变能源驱动的钢铁盔甲。穿上盔甲托尼大闹恐怖分子的基地，回到美国后又对其进行了改进。却不知，接下来有更为黑暗的阴谋等着他……</description>
    </filmDescription>
    <filmComments>
      <hotComment>私生活混乱，在他眼里妹子的保质期应该只有几天吧，应该是随了老爹的花花肠子。但是智商绝对也不输给情商！看完这部完全入门漫威世界</hotComment>
      <hotComment>钢铁侠是漫威宇宙不可或缺的组成部分，是漫威世界的高富帅和灵魂人物。2008年小罗伯特唐尼接棒成就了他演艺事业的巅峰期，铁甲控的朋友想必看过影片后一定热血沸腾，因为钢铁侠是超级英雄里最接近现实的英雄。</hotComment>
      <hotComment>以前看漫画的时候感觉就是铁壁阿童木的真人版风流成性的花花公子，超级天才，漫画虚拟排行榜的超级富豪拯救了当时的小罗伯特唐尼超级天才军火贩子在一次被武装份子劫持中自救由军火富豪身拯救地球超级代表视觉盛宴之外节奏明快毫不拖沓，既有对战争与和平深沉的思考，也有浪子回头令人会心的一笑，又一次淋漓尽致地个人英雄主义了一把，当年没报太大希望，但实实在在的打响了漫威世界的第一炮装甲上身的细节上更胜变形金刚，无论是漫画迷还是机械迷都应该大爱吧从最初的山洞铁皮盔甲到下个月上映的防浩克战甲都好喜欢</hotComment>
      <hotComment>《钢铁侠》不知道看过多少遍了，今天才觉得也是时候写点什么东西。记得当初看钢铁侠我是拒绝的，看过美漫后，觉得土豪斯塔克不高，但至少。。。但是，小罗伯特·唐尼却用他胡子拉碴的皱纹遍布“老脸”让我爱上了这个臭屁男。他就是首富，就是MIT毕业生，就是任性，就是废话总比真心话来得多，就是狂妄，就是自恋。但是他来得一颗爱国的心，也许是他钱真的多到数不完，也许是因为人真的到一定地步就会无欲无求，面对这一切，钢铁侠貌似只能用捍卫这个祖国来体现他用不完的力气了。但是，我爱他，就像小辣椒那样爱他。</hotComment>
      <hotComment>2009年，一个名叫Uusee的播放器打开了我的漫威历程。犹记得当年首页推荐的榜单电影第一名昆汀的《无耻混蛋》，紧接着就是无限循环的《恐怖游轮》…而万万没想到的是这部《钢铁侠》我整整看了一个寒假，电影里的每一帧、每一句台词，我都记在心里。深厚的漫氏文化底蕴，庞大的粉丝群体，这部超级英雄电影在当年注定要火，至于火成什么样？能火多久？那得看漫威怎么去布局。漫威一哥。我用这样一个词去形容这个曾经跌落谷底的演员应该不为过，谁都有年少轻狂、不识时务的岁月，而谁都有重振旗鼓、大放光彩的机会。而他，就抓住了这个机会，一部所向披靡的《钢铁侠》，让他重回好莱坞巅峰，站在福布斯榜上傲视群雄。10分。</hotComment>
      <hotComment>IamIronMan.</hotComment>
      <hotComment>如果三四十年代最具美国特色的类型片是西部片，八九十年代最具美国特色的类型片是科幻片，那么二十一世纪发展至今最具美国特色的类型片就是以漫画英雄为主要人物的新科幻电影了。《钢铁侠》无疑把这类电影的视觉特效推到了一个顶峰。——基督山伯爵 虽说《钢铁侠》在MARVEL的漫画中与《蜘蛛侠》、《X战警》、《神奇四侠》齐名，但是这部漫画在中国的知名度与普及率却远远不及《蜘蛛侠》与《X战警》系列那么家喻户晓，《神奇四侠》的漫画起先在国内也并不为众人所知，但是电影提升了他们的知名度。从影片的视听效果来看，《钢铁侠》成为继《蜘蛛侠》之后的又一部动漫改编的科幻大片绝对已成定势。 </hotComment>
      <hotComment>爱上钢铁侠，从这部戏开始，明天继续补补第二集。天才斯塔克嚓嚓嚓的造出了一至三代的钢铁侠盔甲，从一个浪子变为了超级英雄，他的骄傲是毒药也是利箭。尤其是最后一幕，承认的一刻，意料之中的魅力。</hotComment>
      <hotComment>作为系列的第一部，影片的整体来说还是比较偏剧情，从钢铁侠的横空出世到斯塔克内心的改变，再到彩蛋的复仇者联盟，中规中矩的故事设定显然是在构建出一个核心的框架，使得电影本身更容易被理解和接受，但过于保守和留力的态度让最终的反派boss看起来却是如此的糟糕...</hotComment>
      <hotComment>复联3观影准备：漫威宇宙开山之作，钢铁侠的“原型机”原来那么牛P的，麻雀虽“小”，火力俱全，那群恐怖分子的存在是真的菜B。斯坦李客串博览会参会者，最后一句IAMIRONMAN赚足风头。标准爆米花商业大片，2.5星。片尾彩蛋引向《复仇者联盟》。</hotComment>
    </filmComments>
  </maoYanFilm>
</root>
