<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<maoYanFilm>
  <filmInfo id="0">
    <name>蜘蛛侠：英雄远征</name>
    <director>乔·沃茨</director>
    <type>动作,冒险,喜剧,科幻</type>
    <filmingLocation>美国</filmingLocation>
    <duration>135分钟</duration>
    <releasedTime>2019-07-02美国上映</releasedTime>
    <score>暂无评分</score>
  </filmInfo>
  <filmDescription>
    <description>2019漫威宇宙最受关注的超级英雄大片《蜘蛛侠：英雄远征》（暂译）强势来袭！故事线延续复联4，经历过终局之战的蜘蛛侠将继承钢铁侠的意志，由神盾局局长尼克·弗瑞领军，开赴欧洲战场，独挑大梁应对世界新危机！新角色“神秘客”高能登场，霸气迎敌。蜘蛛侠新战服炫酷升级，战斗高燃场面炸裂！终局之战后的世界将面临怎样的新危机？蜘蛛侠能否力挽狂澜，拯救欧洲？</description>
  </filmDescription>
  <filmComments>
    <hotComment>只有蜘蛛侠哭着说我不想死。。。哭卿卿～</hotComment>
    <hotComment>拜托，复联3里他们比不是死了，只是没困在某个量子空间，请你们去看蚁人2，复联4里所有人都会回归，而蜘蛛侠2的故事情节发生在复联4后，无语。。。</hotComment>
    <hotComment>看完《复仇者联盟3:无限战争》来搜小蜘蛛的举个手，看看漫威队伍多强大</hotComment>
    <hotComment>电影开场：彼得悼念钢铁侠。目前所知的唯一准确剧透</hotComment>
    <hotComment>说小蜘蛛死了不会有归来二的都看明白复联三没？幻视也死了，被灭霸用时间宝石复活之后取得他的石头，宝石还在一切皆有可能；另外说小蜘蛛哭咧咧的，滚一边去，所有的超级英雄里，他是最小的，他还是个孩子</hotComment>
    <hotComment>看完复仇联盟4后来这里集结的举手！</hotComment>
    <hotComment>说蜘蛛侠死了的都是伪漫迷，复仇者联盟4在英雄归来2之前，所以会复活</hotComment>
    <hotComment>你这个年纪能睡得着觉，有点出息没有</hotComment>
    <hotComment>你们不知道？明年惊奇队长出现，打败了灭霸，拯救了avengers（复仇者）</hotComment>
    <hotComment>看完复联4过来的这里集合了</hotComment>
  </filmComments>
  <filmInfo id="1">
    <name>蜘蛛侠：英雄归来3</name>
    <director>乔·沃茨</director>
    <type>动作,科幻,冒险,喜剧</type>
    <filmingLocation>美国</filmingLocation>
    <duration>135分钟</duration>
    <releasedTime>暂无</releasedTime>
    <score>暂无评分</score>
  </filmInfo>
  <filmDescription>
    <description>影片的主演汤姆·赫兰德也确认，他跟索尼签了《蜘蛛侠：归来》三部曲的片约，同时还会客串漫威的多部电影，漫威电影宇宙越来越精彩了。</description>
  </filmDescription>
  <filmComments>
    <hotComment>蜘蛛侠系列未看先赞</hotComment>
    <hotComment>多么希望钢铁侠妮妮会客串，呜呜呜呜～</hotComment>
    <hotComment>看到这部电影的时候多少会有些惊讶复联三播完小蜘蛛不是羽化了么怎么又来了一部独立电影个人猜测这部电影的时间线应该处于未上映的复联四之后三代蜘蛛侠的演员都十分的喜欢相对而言，荷兰弟的表现更加的接近彼得丶帕克希望暑期它可以给大家一个不一样的惊喜</hotComment>
    <hotComment>希望这部电影出来时我能有十个赞</hotComment>
    <hotComment>看完妇联4第10天来留名，希望这个上映的时候大家@我</hotComment>
    <hotComment>好喜欢荷兰弟！太可爱了！</hotComment>
    <hotComment>看了第二部预告后直接期待下一部</hotComment>
    <hotComment>有谁和我一样很期待的请把右下角变红！</hotComment>
    <hotComment>期待！！！！</hotComment>
    <hotComment>现在说想看早不早</hotComment>
  </filmComments>
  <filmInfo id="2">
    <name>钢铁侠4</name>
    <director></director>
    <type>剧情,动作,科幻</type>
    <filmingLocation>美国</filmingLocation>
    <duration>暂无</duration>
    <releasedTime>暂无</releasedTime>
    <score>暂无评分</score>
  </filmInfo>
  <filmDescription>
    <description>钢铁侠主演小罗伯特唐尼在4月27日在ABC电视台接受访问时，被提到《钢铁侠》系列电影的未来，唐尼表示：“我觉得我还可以再拍一部《钢铁侠》”，虽然只有这一句话，也没做任何保证，但让粉丝却欢呼不已。</description>
  </filmDescription>
  <filmComments>
    <hotComment>不可能了，复联四妮妮肯定死，合同到期了。</hotComment>
    <hotComment>难道我是第一个想看钢铁侠4的？期待唐尼的表现</hotComment>
    <hotComment>iloveyou3000time</hotComment>
    <hotComment>**，真假？？？满分期待啊😍😍😍</hotComment>
    <hotComment>复联四以完结复联宇宙到此结束粉丝们不用在等了以后不会再有钢铁侠了</hotComment>
    <hotComment>兄弟复联4看到你死了，这让看首映的一对大老爷们撕心裂肺。让钢铁侠4告诉我们你没死吧😭</hotComment>
    <hotComment>看了妇联四，到现在都还不愿意接受钢铁侠死了！</hotComment>
    <hotComment>有多少人，在等着钢铁侠的回归？</hotComment>
    <hotComment>希望能上映！</hotComment>
    <hotComment>妮妮，爱你三千遍</hotComment>
  </filmComments>
  <filmInfo id="3">
    <name>大侦探皮卡丘</name>
    <director>罗伯·莱特曼</director>
    <type>冒险,奇幻,喜剧</type>
    <filmingLocation>美国</filmingLocation>
    <duration>104分钟</duration>
    <releasedTime>2019-05-10大陆上映</releasedTime>
    <score>8.6</score>
  </filmInfo>
  <filmDescription>
    <description>蒂姆·古德曼（贾斯提斯·史密斯 饰） 为寻找下落不明的父亲来到莱姆市，意外与父亲的前宝可梦搭档大侦探皮卡丘（瑞恩·雷诺兹 配音）相遇，并惊讶地发现自己是唯一能听懂皮卡丘说话的人类，他们决定组队踏上揭开真相的刺激冒险之路。探案过程中他们邂逅了各式各样的宝可梦，并意外发现了一个足以毁灭整个宝可梦宇宙的惊天阴谋。</description>
  </filmDescription>
  <filmComments>
    <hotComment>好有趣的皮卡丘萌死啦，我要收藏点表情包哈哈哈</hotComment>
    <hotComment>会说话？会卖萌？毛茸茸？满脸演艺的皮卡丘，我的天哪，大荧幕出现的那一瞬间，被电晕的感觉，满眼发射小心心，内心大喊：好可爱！！！BUT，雷诺兹的配音太逗了，哈哈，死侍大叔味的人类语言简直就是爱不释手。最后的最后，感谢五洲校园俱乐部的赠票活动，抽中了我这个今年最最幸运的幸运鹅！！！</hotComment>
    <hotComment>啊啊啊啊啊我忍的真的好辛苦，看见莱姆市那些宝可梦我真是想尖叫！！太想去了！！！谁能告诉我怎么才能去莱姆市！！大侦探皮卡丘真是太太太太太萌了！还有我最爱的可达鸭哈哈哈哈哈哈哈真是太呆萌啦！结局还有小反转，总之很不错的一部电影，没有失望！</hotComment>
    <hotComment>说真的这个电影是真的烂，我不懂导演是怎么想的，连神奇宝贝原著宏伟的世界观都没展现出来，一直都在跟进人类剧情，没意义，好烂的片子，太失望了，报了很大的期望看首映，童年的回忆被导演砸得一塌糊涂。</hotComment>
    <hotComment>好萌的皮卡丘，皮卡皮卡哈哈哈，好多回忆，值得看推荐</hotComment>
    <hotComment>特效过得去，剧情嘛特别是最后一幕，被编剧强行喂食，好好的萌神，原来身体里是你爸啊，编剧是有多缺失父爱，大家一起给他一点温暖好了</hotComment>
    <hotComment>真的超级可爱啊啊啊，童年的回忆鸭。当时看精灵宝可梦的时候就最喜欢皮卡丘啦，所以一出就立马去看。电影中还加入了侦探环节，都是超爱的哈哈哈。一遍看电影一边怀念皮卡丘，宠物小精灵们真的太可爱了叭！</hotComment>
    <hotComment>剧情一般，但是也没冲着剧情来看电影的人吧，无脑满分了</hotComment>
    <hotComment>期待那么久是值得的！👍皮卡丘巨可爱承包了全片的笑点～边看边笑然后边回忆童年....啊～我的童年（感叹一下）多想有一个如此可爱的“宠物”只是会掉毛如猫如狗可能😂😂片尾皮卡丘的配音“死侍”也来客串倒是雷倒众人好一个声形同体啊😂😂</hotComment>
    <hotComment>果然是小时候至今最爱的萌宠皮卡丘啊，有生之年能够看到真人版电影也是很幸运！小贱贱竟然为萌萌哒配音也是很完美</hotComment>
  </filmComments>
  <filmInfo id="4">
    <name>流浪地球</name>
    <director>郭帆</director>
    <type>剧情,冒险,科幻</type>
    <filmingLocation>中国大陆</filmingLocation>
    <duration>128分钟</duration>
    <releasedTime>2019-02-05大陆上映</releasedTime>
    <score>9.2</score>
  </filmInfo>
  <filmDescription>
    <description>太阳即将毁灭，人类在地球表面建造出巨大的推进器，寻找新家园。然而宇宙之路危机四伏，为了拯救地球，为了人类能在漫长的2500年后抵达新的家园，流浪地球时代的年轻人挺身而出，展开争分夺秒的生死之战。</description>
  </filmDescription>
  <filmComments>
    <hotComment>好看不解释，有些在文科班都是垫底的low不适合看，只适合看外国矫情装文艺的片。</hotComment>
    <hotComment>我还能说什么，太棒了。</hotComment>
    <hotComment>中国的大年初一第一部电影，感觉很不错，能说中国的科幻电影现在已经进入了一个新时代。电影的慢镜头以及细节都做的很到位，有一种灾难片的既视感。综合好评</hotComment>
    <hotComment>我就不说什么不好了就说小小烂片吧！和长城一样全靠特效撑着，场面一样的壮观，画面场景满分，我觉得和长城是差不多的场面，技术上来说……不过台词，对白，恶心到吐…演主角的到底是谁？能撑起来整部电影吗？改编对白能少点啰哩啰嗦的废话，哭的撕心裂肺，没感觉有啥内容，为了给电影增加搞笑成分，却完全拉低了搞笑，适可而止，还有双腿吓得打哆嗦瞬间就能感动所有人？反正就是表演很用力，就是空洞……画面漂亮，编剧的改编能力值一分…个人看法，给十分的太过了吧，完美？看过其它科幻电影？就是剧情内容改编粗糙细节不够…很多为了感动的画面变成了啰嗦多余，几个小演员的演技更是不堪入目，最后只记得看画面的壮观，完全进不到故事里</hotComment>
    <hotComment>很不错，中国第一部硬科幻，非常值得一看和支持。但是，我要在这里抨击了，那么多中国人一直喜欢看外国大片，中国出了一部科幻片也不支持，中国出了那么多喜剧还看不够吗。科幻片是国家软实力的象征，这些个科幻迷大片迷反而不看了，崇洋媚外吗！看到票房这么低就是气不过。</hotComment>
    <hotComment>为什么没有7星，8星？完美已经不足以诠释这部电影的出色！感动，全程捏着拳头看完。叙事不拖沓，没有美式灾难片的个人英雄主义；宏大，还是宏大，全片充满各种想象；特效，丝毫不输好莱坞进口大片，甚至有些地方有过之而无不及。强烈建议，制作团队赶紧买了三体的版权吧，三年、五年甚至十年，我都等……</hotComment>
    <hotComment>在有些人眼里，自己花了钱看电影，这电影不能做到世界第一那就是垃圾，然后给了1分</hotComment>
    <hotComment>中规中矩，别抱太大的希望😏😏😏😏😏</hotComment>
    <hotComment>在学校看了《流浪地球》的点映！除了电影情节、在现场看到了大刘老师！我更难忘的是郭帆导演在现场讲述的拍摄历程。真的真的太难了、也许有的人会一听国产科幻失去兴趣（真的，我身边哪怕看了很多书的同学、也有的会这样）这也不能怪任何人，毕竟大家看电影也都是想看到好看的、但是对于对科幻有兴趣的朋友，真的来看一看吧。我相信同为科幻迷并为科幻奋斗了这么多年的郭帆老师、绝对值得一张电影票在看后太让人惊喜了，紧凑的节奏、多次的剧情反转、以及我们自己的价值观（如果是美国电影、大概最后会采用让一部分精英去往新家园，而我们中国的农耕文明注定了我们对土地对地球的情感无法割舍，在流浪地球背后正是这层含义吧</hotComment>
    <hotComment>真的超级超级惊喜，没想到咱们也能拍出这样宏大的科幻片，特效有质的飞跃，题材新颖，剧情安排也很紧凑，多次反转。人物塑造和演技都不错，除了女主角有点傻，真的没什么槽点了，比很多美国爆米花大片好看太多了。看完马上给10分，第一次评价，求赞</hotComment>
  </filmComments>
  <filmInfo id="5">
    <name>何以为家</name>
    <director>娜丁·拉巴基</director>
    <type>剧情</type>
    <filmingLocation>黎巴嫩,法国,美国</filmingLocation>
    <duration>116分钟</duration>
    <releasedTime>2019-04-29大陆上映</releasedTime>
    <score>9.4</score>
  </filmInfo>
  <filmDescription>
    <description>法庭上，十二岁的男孩赞恩（赞恩·阿尔·拉菲亚 饰）向法官状告他的亲生父母，原因是，他们给了他生命。是什么样的经历让一个孩子做出如此不可思议的举动？故事中，赞恩的父母在无力抚养和教育的状况下依然不停生育，作为家中的长子赞恩，弱小的肩膀承担了无数生活的重压。当妹妹被强行卖给商贩为妻时，赞恩愤怒离家，之后遇到一对没有合法身份的母子，相互扶持勉强生活。然而生活并没有眷顾赞恩，重重磨难迫使他做出了令人震惊的举动……</description>
  </filmDescription>
  <filmComments>
    <hotComment>电影《何以为家》的故事乍看荒诞至极，但当我真的看完这部电影，却又会被电影中在赤贫环境里生长的孩子，他悲惨的境遇所动容，会因此陷入耐人寻味的深思，这个世界最为弥足珍贵的羁绊是亲情，但并不是每一个能生下孩子的人都有资格成为父母，拍给生育癌的电影，当人类的生育只是本能，却不想为孩子的以后负责任</hotComment>
    <hotComment>看看现实中小男孩的经历，挽救的只是芸芸众生的个体，还有更多在苦难中挣扎的家庭，不知前路上帝是公平的，拿走你一样东西，会再给你一样东西，呵呵</hotComment>
    <hotComment>这种穷苦，可能小时候看的妈妈再爱我一次，有类似的揪心感，不过结尾我喜欢，直接加到五星！真心希望全世界（没有能力）的人们充分理解这点基本的道理并付诸于现实！导演很有思想也能侃，希望这样的女性越来越多</hotComment>
    <hotComment>一直震惊于这到底是演技还是真实生活还原而完全出戏……强烈关注这孩子的下一部作品充斥着破败肮脏的环境，一面骂着生活就是**，一面呈现出那么多温暖人心的场面——为妹妹清洗内裤、扒开游乐场雕像的外衣、吹偷来的生日蛋糕上的蜡烛、支起窗户给黑人弟弟看动画片、给动画片配音、赚钱梦想着去瑞典……虽然结尾部分有些凌乱，但Zain的演出太戳心窝子了.</hotComment>
    <hotComment>结局剧作稍显刻意，小男孩演技炸裂。西方视角的国家苦难题材，我们要有勇气展示我们社会的阴暗面，也要有勇气解决社会问题，不是拍出了社会问题就结束了</hotComment>
    <hotComment>幸福不是理所当然的，不幸才是，我很惊讶导演的调度能力，还有镜头的运用，更惊讶这个主演是哪扒拉出来的，简直是天才</hotComment>
    <hotComment>大晚上的就不该看这种沉重的电影如果不是剧情，我很难想象得到一位十二岁的男孩会在法庭上公开起诉自己的亲生父母，理由是把他带来了这个世界…这部时长两个小时的电影里，还没有性意识的女童被家长卖出去当别人的媳妇、外来移民每天小心翼翼地生活在城市的最阴暗处，是怎样的家庭关系会逼迫一个孩子离家出走甚至和一对素未谋面的贫困单亲母子生活还感觉更加幸福？影片中，偷渡移民想抬起头需要证件，孩子进医院治疗需要证件…那当父母为何不要资格证？我很庆幸我所生活的环境、我有我爱的以及爱我的家人！</hotComment>
    <hotComment>希望每个孩子都不要承受这样的痛苦！这是今年最值得看的一部电影。被小赞恩赚走的不仅仅是眼泪，还有直击心灵的震撼，希望那些不幸的孩子，尤其是正在制造不幸的家长能够看到这部影片，能够改变。当然更希望没有任何人在这部电影里面看到自己！</hotComment>
    <hotComment>十二岁的孩子将父母告上法庭，所控诉的是父母给予了自已以生命，小男孩的情感表达很直接，每一次没有选择境地下的选择都是惨烈；父母在法庭的托辞很直接，“不是我的问题是社会的错”，又怀孕时的理所当然，令人毛骨悚然，赞恩真的有张天使颜WAP</hotComment>
    <hotComment>在电影的世界还原苦难，在电影以外的世界创造奇迹，导演生猛的视听处理让这个极其压抑和悲情的故事极具情感的震撼力和张力，并且以一种悬疑片的叙事结构抽丝剥茧地展现着地狱般的现实，你很难不被如此的故事打动，尤其小男主演曾经也是如此故事的主角，那种眼神中的沧桑是影片最让人心碎的力量拉巴基对社会问题表达毫不拖泥带水，以男孩Zain视角撕开羁绊全世界的伤疤。Zain的生活真的好苦，他的经历让我有一丝绝望</hotComment>
  </filmComments>
  <filmInfo id="6">
    <name>老师·好</name>
    <director>张栾</director>
    <type>剧情,喜剧</type>
    <filmingLocation>中国大陆</filmingLocation>
    <duration>111分钟</duration>
    <releasedTime>2019-03-22大陆上映</releasedTime>
    <score>9.3</score>
  </filmInfo>
  <filmDescription>
    <description>1985年的南宿一中，苗宛秋（于谦 饰）老师推自行车昂首走在校园，接受着人们艳羡的目光和纷至沓来的恭维。 桀傲不驯的洛小乙（王广源 饰）、温婉可人的安静（汤梦佳 饰）、新潮前卫的关婷婷（秦鸣悦 饰）、大智若愚的脑袋、舞痴兄弟文明（郝鹏飞 饰）建设（郜玄铭 饰）、八婆海燕（徐紫茵 饰）、奸商耗子（孙艺杨 饰）……三班是一个永远也不缺故事的集体。 苗宛秋怎么也不会想到，他即将走进的这个三班将会成为他以及他身边这辆自行车的噩梦。三班的同学也没有想到，这位新来的老师改变了他们的一生。</description>
  </filmDescription>
  <filmComments>
    <hotComment>可以说本片是今年至今为止，我看过的最好看的影片，没有之一！片子特别温情，除了开始有几个点比较搞笑外，我几乎事含着泪看完全场的—为师生间深刻的情感、为同学间真挚的友谊、为青春时美好的爱恋……总之，如果用一个词概括—"纯粹"，对，特别纯粹！我觉得凡70后、上过高中的人都应该走进影院，我想你会找到自己的影子(比如你曾就读是青岛三十九中😏)。为于谦老师的演绎打CALL，老年的他一出现，我就泪崩了！特别想念我人生中对我影响至深的几位老师，深深地为你们祝福！</hotComment>
    <hotComment>看哭了，其实现在自己也想不明白，还在学校里读书的时候，怎么会喜欢上一个学习成绩不优秀、长得也不高大、各方面发展都不突出的男孩子呢？也许只有当时的我才能回答出来这个问题吧。</hotComment>
    <hotComment>很多情怀在里边，感慨这样的好老师难找，更愁现在的教师素质和道德水准，不错，安利！扣分在配音的bug</hotComment>
    <hotComment>简直是稀巴烂，老套的题材！要搞笑没搞笑，要剧情没剧情，要煽情没煽情！这个分数是怎么来了？9.5？失败，相当的失败！</hotComment>
    <hotComment>80年代的教育观可能就是像影片中苗老师所表现得的那样，严师出高徒，而且这种观念放在现在也是在延用的，虽然有好处，但是带给学生的压迫感也是真的存在的，所以高压教育和幸福教育哪个更好也是值得深思的。 时隔多年，似乎让我印象最深的还是那个曾经对我最严厉的老师，也是他的严厉让我更优秀更快的成长，谢谢您我的严师！</hotComment>
    <hotComment>安静受到苗宛秋的重视，我上学那会，班上的好学生也都是班主任的掌中宝，反正老师都偏向于学习成绩好的同学，但是苗宛秋老师后来对洛小乙也不错，我听惊讶的。</hotComment>
    <hotComment>上高中就是个学渣小痞子，一转眼大学毕业已经五六年了。高中跟老班一起喝酒，跟基友一起逃课打架，挨老师揍，考试交白卷，想法作弊，选择题抓阄...感谢这部电影，让我在社会上越来越懂人情世故冷漠如狗的时候，还能把回忆拉到从前。专门定了十点的票，大清早一个人来看，很感动，很好看💯！</hotComment>
    <hotComment>紧凑的剧情，真实的演技，非常感谢这部电影让我回到了小的时候，虽然是90后，但对80后还是有一定的记忆，我对电影完全没有槽点，感谢这部剧，真心感谢……</hotComment>
    <hotComment>不错，积极向上</hotComment>
    <hotComment>是非常好看的电影没错了</hotComment>
  </filmComments>
  <filmInfo id="7">
    <name>复仇者联盟4：终局之战</name>
    <director>乔·罗素; 安东尼·罗素</director>
    <type>动作,冒险,奇幻</type>
    <filmingLocation>美国</filmingLocation>
    <duration>181分钟</duration>
    <releasedTime>2019-04-24大陆上映</releasedTime>
    <score>9.1</score>
  </filmInfo>
  <filmDescription>
    <description>一声响指，宇宙间半数生命灰飞烟灭。几近绝望的复仇者们在惊奇队长（布丽·拉尔森 饰）的帮助下找到灭霸（乔什·布洛林 饰）归隐之处，却得知六颗无限宝石均被销毁，希望彻底破灭。如是过了五年，迷失在量子领域的蚁人（保罗·路德 饰）意外回到现实世界，他的出现为幸存的复仇者们点燃了希望。与美国队长（克里斯·埃文斯 饰）冰释前嫌的托尼（小罗伯特·唐尼 饰）找到了穿越时空的方法，星散各地的超级英雄再度集结，他们分别穿越不同的时代去搜集无限宝石。而在这一过程中，平行宇宙的灭霸察觉了他们的计划。 注定要载入史册的最终决战，超级英雄们为了心中恪守的信念前仆后继……</description>
  </filmDescription>
  <filmComments>
    <hotComment>十年漫威，从哪开始，从哪结束。整体9分。剧情场面6分，笑点玩梗1分，布局填坑1分，情怀1分。涉及英雄太多，观影门槛较高，影片前2个小时虽然轻松但太长，非粉丝可能get不到笑点。打斗场面稍弱，还有两处莫名其妙的bug，批评的声音可能会来自这几点。但是对漫威粉来说，绝对是一份满分电影。虽然可能有人对结局不满意，赌气减两分。不过作为终结篇，完成度已经很高了。六元老都有大量的画面进行落幕表演。其他英雄也有片段来满足粉丝的期盼，这对于拥有众多英雄，漫长故事线的漫威来说已经实属不易。最后只剩一棵树的星爵真沙雕，发福的锤哥真辣眼睛，能力逆天的女巫胸真大，正能量美队真五五开，外太空的惊奇队长真BUG！</hotComment>
    <hotComment>钢铁侠，或许一开始就知道最终的结局，但还是选择了挽救更多的人和家庭！娜塔莎，用生命换来了灵魂原石，因为他的爱是想给予更多的人，因为他从当黑寡妇的那天起，就再也没有家人。浩克再也不用来回的变成绿巨人，享受着这个世界的一切，队长完成了他的使命，用行动证明了自己。雷神再也不是当年的雷神，啤酒肚的他开始步入中年，考虑的太多…………生活只要有希望，又何惧艰险，过去的总会过去，新的生活总会开始！寄语：钢铁侠有一颗温暖的心！</hotComment>
    <hotComment>太好看了吧啊</hotComment>
    <hotComment>头次差评，求不要关掉我的评价通道</hotComment>
    <hotComment>当你说：“我就是。。钢铁侠”的时候我就知道你要挂。</hotComment>
    <hotComment>有点不满意挺失望的</hotComment>
    <hotComment>不多说，感动，没白喜欢这么多年，钢铁侠光荣牺牲，美国队长也过上了自己想要的年迈生活。下一个十年，一起等待！！！</hotComment>
    <hotComment>谢谢妮妮带给我们这么好的作品。</hotComment>
    <hotComment>个人感觉没有彩蛋原因因为拍这个的时候福克斯还没有完成收购，有的反派牵扯到其它多元宇宙，比如神奇四侠战警，而且本来就还没安排好</hotComment>
    <hotComment>期待已久的endgame.也算是给avengers的英雄时代画上了一个终止符，影片全程高能！真的，全程高能！</hotComment>
  </filmComments>
  <filmInfo id="8">
    <name>下一任：前任</name>
    <director>陈鸿仪; 邱晧洲</director>
    <type>爱情</type>
    <filmingLocation>中国大陆</filmingLocation>
    <duration>99分钟</duration>
    <releasedTime>2019-05-01大陆上映</releasedTime>
    <score>4.3</score>
  </filmInfo>
  <filmDescription>
    <description>林心恬（郭采洁 饰）的爱情路一直不顺，总是不能在对的时间遇到对的人。正当她心灰意冷时，缘份使她邂逅了多情暖男吾川（郑恺 饰），吾川对心恬展开狂热追求，最终心恬被打动。然而意料之外的是，心恬自学生时期就暗恋的学霸男神黄克群（李东学 饰）又出现了。是该选择近在眼前的幸福，还是多年前梦寐以求的白马王子？当心恬做出决定后才发现，原来爱情在冥冥中早已注定！</description>
  </filmDescription>
  <filmComments>
    <hotComment>本来是失恋了想自己看着哭一场的，结果……最后爱情片演成神话了？还有丘比特爱神，奉劝大家，这不是前任四，跟前任前三部一毛钱关系都没有</hotComment>
    <hotComment>前任二的时候郭采洁郑恺cp感挺强的，刚看完这个电影，感觉还挺好的，会推荐朋友去看的，因为真的挺好的。</hotComment>
    <hotComment>其实还好啦，也没有那么难看，结束还是圆满的，虽然有点扯</hotComment>
    <hotComment>郑恺好男人，为了追寻真爱，结婚离婚再结婚再离婚再结婚男人就要像他一样！</hotComment>
    <hotComment>超级无敌难看</hotComment>
    <hotComment>看了20年的电影最难看的一部</hotComment>
    <hotComment>此时此刻衣服还没来得及换的我，正坐在沙发上迫切的想将《前任》观后感来和大家一起分享。明日评分预测5.6不能再多了，彻彻底底将前任系列的招牌砸了，大概讲述的是一个精分少女的劈腿以及被劈腿毁三观恋爱史，平均5分钟一个尬点，全程赖赖唧唧，我的感想分享完了，谢谢大家👐</hotComment>
    <hotComment>没法说，看到一半直接去隔壁串场看复联了最难看的片没有之一</hotComment>
    <hotComment>个个说烂，我也不好说什么🤔</hotComment>
    <hotComment>有时候，爱情就只差一个时间差……勇敢追爱，为梦前行……我们都是自己的爱神</hotComment>
  </filmComments>
  <filmInfo id="9">
    <name>比悲伤更悲伤的故事</name>
    <director>林孝谦</director>
    <type>剧情,爱情</type>
    <filmingLocation>中国台湾</filmingLocation>
    <duration>107分钟</duration>
    <releasedTime>2019-03-14大陆上映</releasedTime>
    <score>8.0</score>
  </filmInfo>
  <filmDescription>
    <description>唱片制作人张哲凯（刘以豪 饰）和王牌作词人宋媛媛（陈意涵 饰）相依为命，两人自幼身世坎坷只有彼此为伴，他们是亲人、是朋友，也彷佛是命中注定的另一半。父亲罹患遗传重症而被母亲抛弃的哲凯，深怕自己随时会发病不久人世，始终没有跨出友谊的界线对媛媛展露爱意。眼见哲凯的病情加重，他暗自决定用剩余的生命完成他们之间的终曲，再为媛媛找个可以托付一生的好男人。这时，事业有成温柔体贴的医生（张书豪 饰）适时的出现让他成为照顾媛媛的最佳人选，二人按部就班发展着关系。一切看似都在哲凯的计划下进行。然而，故事远比这里所写更要悲伤......</description>
  </filmDescription>
  <filmComments>
    <hotComment>整部电影我感觉男一女一顶多算悲伤，这个电影名，比悲伤更悲伤的故事更适用于男二，自己拿了大部分积蓄给了前对象自己当个小牙医，结果还被前对象绿了，绿的还不止一个人，好不容易走出阴影爱上另一个人，结果还是被利用，再想找自己老婆发现老婆已经死了，老婆死了又没家人，财产应该是男二的，结果又跑前对象那让前对象火了一把，想要再找对象但身边的人都知道了自己是有老婆的人了，想要重新开始必须丢下产业到另一个城市。感觉最后男二到墓碑跟前哭的不是老婆而是自己，毕竟再结婚也还是二婚，解释起来刚结婚的老婆死了再背个克妻的名声，比悲伤更悲伤的故事用在男二身上再合适不过了</hotComment>
    <hotComment>那个最后一排我旁边的小姐姐！如果你看到就回复我吧！我是陪你看了这场电影的人</hotComment>
    <hotComment>电影故事挺好的我没提前看预告不然这种我真不来看想起我哥了他说过会一直陪着我可是计划是赶不上变化的我也要坚强的活着虽然抑郁症重度很难熬很难熬我依然要抗住哭的稀里哗啦的旁边有个男的也一个人看搞的我捂着脸哭生怕尴尬声都不敢坑🤭</hotComment>
    <hotComment>两个渣逼拆散两个傻子诱其结婚再相继殉情留俩傻子尬聊为其扫墓</hotComment>
    <hotComment>借着看电影的由头去电影院哭的人才是最悲伤的吧</hotComment>
    <hotComment>超级烂片！！！导演编剧三观不正！！男主女主都自私到爆炸！一个以自己快死了要挟女二和男二分手！就是为了自己喜欢的女主能所谓的幸福！而女主更是自私渣女代表！！！自己为了能让男主安心！利用欺骗玩弄男二的感情！！压根不爱男二！还一步步勾引交往结婚！！结果结婚后就立马甩了男二！跑去找男主！！！靠！！！这是什么烂编剧！！男主女主真是自私自利到极点！一个负责拆散人家！！一个负责利用欺骗人家的感情！！什么比悲伤更悲伤的故事！！！最该悲伤的应该是男二！！倒了八辈子霉遇到这一对极品情侣！！</hotComment>
    <hotComment>我想笑，不想哭，我笑得眼泪都出来了，找不到泪点</hotComment>
    <hotComment>神仙爱情故事就是前面的老头秃顶妨碍到我看电影了</hotComment>
    <hotComment>看了《比悲伤更悲伤的故事》，看完后不禁让我想起莫文蔚唱的那句：爱是折磨人的东西，却又舍不得这样放弃。虽然早就猜到了会是一个悲伤的结局，但还是没控制住自己的情绪，随着影片的发展流下了眼泪。小时候不懂为什么明明相爱的两个人不能在一起，一直觉得两个人之间最大的障碍是不够相爱，现在明白了，当各种残酷现实袭来的时候，仅仅凭着爱意是没办法解决应对的，爱真奇怪，让你看得到却不会让你轻而易举就得到。在我看来比悲伤更悲伤的故事是，我们总是在用自己的方式希望对方能够幸福，但其实两个人相爱最希望的只不过是在一起。</hotComment>
    <hotComment>前几十分钟我几乎看不下去，最终还是看到了最后。不可否认的是，我被感动了。时钟倒回的那一刻，所有的情节开始改写，你会发现细节都没有改变，只是听见了另外两个人心里的悲伤。她服下药的那一刻，天旋地转，原来这不是让脑袋聪明的维他命ABC，而是延续他短暂生命的止痛药。她擦干了眼泪，嗔怪地说，我和你吃在一起，住在一起，为什么我没有昏倒？其实她想说，为什么生病的只是你？他对她说，最希望的事是她找个好男人嫁了。于是她就真的找了一个好男人，说喜欢他，和他约会，和他亲吻，向他求婚。其实她知道，哪里还有更好的男人，因为最好的这个男人，一直在她的身边，像戒指，像眼镜，像床，像笔记本，像所有最亲近的东西。</hotComment>
    <hotComment>电影的最后结尾戳中内心痛处，这也许是我看过的最悲伤的爱情电影，女主清楚的了解男主的病，却还是往日的样子，她其实一直想要的只是那句，我爱你。一开始，我以为这只是个单纯俗套的韩式悲伤的故事，看到后面才知道，这是个比悲伤更悲伤的故事。</hotComment>
    <hotComment>如果爱只能靠嘴说出来那哑巴怎么办未曾开口泣不成声</hotComment>
    <hotComment>k为了女主以后的幸福故意给女主和男二制造机会自己又偷偷难过这已然泪点但女主明知道k心思为了让k放心才和男二好时候彻底哭崩了……俩人太虐心……这样的爱情简直疯了……就不能坦诚相对踏实走完剩下的200天么！韩国男人是有多细腻……</hotComment>
    <hotComment>看了好几遍了，现在看还是很感动，这部电影需要用心去看，记得几年前第一次看的时候哭瞎了，三位主角都很伟大！</hotComment>
    <hotComment>感人的片子，从一开始到男主和女主洗碗，互相表白之前，都是对男主的感动。但是看到女主为了配合男主，不得不嫁给一个不喜欢的人的时候，也体会到对女主的感动，但是，在两人洗碗的时候，互相说“我爱你”，这一幕，差一点泪崩。明明相爱的人，却不能在一起。</hotComment>
    <hotComment>“你什么时候才和我说话？”“没听到我一直冲你大喊大叫吗？”“什么？”“傻瓜”“我什么也没听到”“那哑巴怎么相爱？”“我爱你”“我也是...”爱，请大声告诉TA！别留下遗憾。这句话已经被说的无比烂俗，可是又有多少个人能把这句烂俗的话真正的说给爱的人听呢？</hotComment>
    <hotComment>以唯美浪漫而闻名的忠武路电影一向是经典爱情故事的回归。导演对情感有着超强的敏感，画面很温馨很唯美，感受到男主角的细腻和深情，当看到男主一个人痛哭那段，也跟着泪奔了，也符合了影片“悲伤”的主题！</hotComment>
    <hotComment>出现转折之前我都觉得女主演的超棒，把那种任性霸道无知展现得淋漓尽致。后面剧情的反转不得不说更映证了女主的棒。不管是人物本身还是演员演技。这个故事真的太虐。</hotComment>
    <hotComment>大学期间看到的影片，后来又看过几次。作为一部很“韩国”的文艺爱情片，我觉得这一部可以作为一个标杆。这类电影个人看的很少，年纪越大也越对这个题材无感。说回电影，故事不复杂却隐含两层真相，导演采用的双视角展现带来两次完全不同的情感体验，男女主角对爱情的理解和执着也一以贯之的得以展现。这种结构不仅呼应片名，丰富了故事的戏剧性，更使得观众对这段爱情有了一次全面升级的体验。演员的表演没什么可挑剔的，非常的棒，尤其男主给了我很深的印象。</hotComment>
    <hotComment>其实是想营造因苦难而无法实现的爱情，时钟逆转带来的双向牺牲也确实是一个点睛的设定；如果没有最后的反转，其实一切都显得老套无力。但不得不说，剧情为了制造这种悲情，刻意利用了另一组人物关系其实显得拧巴和自我沉浸。</hotComment>
  </filmComments>
</maoYanFilm>
