<root><movie><id>18</id><title>流浪地球</title><directors>郭帆</directors><rate>7.9</rate><casts>屈楚萧/吴京/李光洁/吴孟达/赵今麦</casts><type>科幻/灾难</type><nation>中国大陆</nation><language>汉语普通话/英语/俄语/法语/日语/韩语/印尼语</language><date>2019-02-05(中国大陆)</date><time>125分钟</time><peopleNumber>1159296</peopleNumber><introduction>　　近未来，科学家们发现太阳急速衰老膨胀，短时间内包括地球在内的整个太阳系都将被太阳所吞没。为了自救，人类提出一个名为“流浪地球”的大胆计划，即倾全球之力在地球表面建造上万座发动机和转向发动机，推动地球离开太阳系，用2500年的时间奔往另外一个栖息之地。中国航天员刘培强（吴京饰）在儿子刘启四岁那年前往国际空间站，和国际同侪肩负起领航者的重任。转眼刘启（屈楚萧饰）长大，他带着妹妹朵朵（赵今麦饰）偷偷跑到地表，偷开外公韩子昂（吴孟达饰）的运输车，结果不仅遭到逮捕，还遭遇了全球发动机停摆的事件。为了修好发动机，阻止地球坠入木星，全球开始展开饱和式营救，连刘启他们的车也被强征加入。在与时间赛跑的过程中，无数的人前仆后继，奋不顾身，只为延续百代子孙生存的希望……　　本片根据刘慈欣的同名小说改编。</introduction><hotComments><hotComment>电影比预期要更恢弘磅礴，晨昏线过后的永夜、火种计划、让地球流浪、木星推动地球…等等大小设定，没想到中国也能拍这么大架构、大格局的科幻片了，而且是第一部，了不得。以前看国外科幻感觉离我们很远，这一次看到熟悉的北京大裤衩、上海东方明珠都变成零下89°冰天冻地的末世场景，既猎奇又唏嘘。虽然在剧情上有套路，对于这部中国文化背景下的科幻新生儿，鼓励多于挑剔。导演说美国人拍科幻是放弃地球、去挖掘新的人类居住地...</hotComment><hotComment>1.终于，轮到我们仰望星空。2.后启示录死亡废墟，赛博朋克地下城，以及烟波浩渺的末日想象，缔造了真正意义上的第一部国产硬科幻。3.拖着地球逃离太阳系的惊艳设定，本身便是对“家国情怀”的宏大投射，正应了刘慈欣那句“太阳死了，人还活着”。4.绝不仅仅只是电影工业巨壳下的类型尝试，始终荡涤其间的悲壮气息已然具备了史诗级质感，这是大刘的脑洞宇宙与电影创作团队精益求精造就的惊喜。5.屈楚萧很带感，演活了一个...</hotComment><hotComment>一个悲伤的故事：太阳都要毁灭，地球都要流浪了，我国的校服还是这么丑......</hotComment><hotComment>中国导演能拍出这样的硬科幻，看到这样的完成度，想想就激动，可以让人原谅一切不完美！说这部电影是中国科幻电影的元年自然是站不住脚，毕竟国内早就拍过很多软科幻，但说《流浪地球》是中国硬科幻电影的第一座里程碑，或者说中国硬科幻电影的元年，这是任何人都无可反驳的，它的工业化程度在国内绝对是前所未有的，是一部可以载入中国电影史的电影！其实中国观众对于这类型的硬科幻并不陌生，只是国内一直没有拍摄这种硬科幻大制...</hotComment><hotComment>8.8，热评第一条我就呵呵了，中国科幻电影为什么不值得我们打高分去鼓励，非要放在国际水平线上才是客观的吗，您真的有那么客观吗，我看《七武士》、《漫游太空2001》的时候，我要不顾及他是那个时代的电影，我会给那么高的评价吗，同样都是时间轴上的事情，我觉得国产这种东西给高一点评价真的没问题，真的需要鼓励，才能继续发展，我国多少题材和类型的电影就是被您这种想法所阻碍和难以发展的，向您这样的评论，中国科幻...</hotComment><hotComment>好看不解释，有些在文科班都是垫底的low不适合看，只适合看外国矫情装文艺的片。</hotComment><hotComment>我还能说什么，太棒了。</hotComment><hotComment>中国的大年初一第一部电影，感觉很不错，能说中国的科幻电影现在已经进入了一个新时代。电影的慢镜头以及细节都做的很到位，有一种灾难片的既视感。综合好评</hotComment><hotComment>我就不说什么不好了就说小小烂片吧！和长城一样全靠特效撑着，场面一样的壮观，画面场景满分，我觉得和长城是差不多的场面，技术上来说……不过台词，对白，恶心到吐…演主角的到底是谁？能撑起来整部电影吗？改编对白能少点啰哩啰嗦的废话，哭的撕心裂肺，没感觉有啥内容，为了给电影增加搞笑成分，却完全拉低了搞笑，适可而止，还有双腿吓得打哆嗦瞬间就能感动所有人？反正就是表演很用力，就是空洞……画面漂亮，编剧的改编能力值一分…个人看法，给十分的太过了吧，完美？看过其它科幻电影？就是剧情内容改编粗糙细节不够…很多为了感动的画面变成了啰嗦多余，几个小演员的演技更是不堪入目，最后只记得看画面的壮观，完全进不到故事里</hotComment><hotComment>很不错，中国第一部硬科幻，非常值得一看和支持。但是，我要在这里抨击了，那么多中国人一直喜欢看外国大片，中国出了一部科幻片也不支持，中国出了那么多喜剧还看不够吗。科幻片是国家软实力的象征，这些个科幻迷大片迷反而不看了，崇洋媚外吗！看到票房这么低就是气不过。</hotComment><hotComment>为什么没有7星，8星？完美已经不足以诠释这部电影的出色！感动，全程捏着拳头看完。叙事不拖沓，没有美式灾难片的个人英雄主义；宏大，还是宏大，全片充满各种想象；特效，丝毫不输好莱坞进口大片，甚至有些地方有过之而无不及。强烈建议，制作团队赶紧买了三体的版权吧，三年、五年甚至十年，我都等……</hotComment><hotComment>在有些人眼里，自己花了钱看电影，这电影不能做到世界第一那就是垃圾，然后给了1分</hotComment><hotComment>中规中矩，别抱太大的希望</hotComment><hotComment>在学校看了《流浪地球》的点映！除了电影情节、在现场看到了大刘老师！我更难忘的是郭帆导演在现场讲述的拍摄历程。真的真的太难了、也许有的人会一听国产科幻失去兴趣（真的，我身边哪怕看了很多书的同学、也有的会这样）这也不能怪任何人，毕竟大家看电影也都是想看到好看的、但是对于对科幻有兴趣的朋友，真的来看一看吧。我相信同为科幻迷并为科幻奋斗了这么多年的郭帆老师、绝对值得一张电影票在看后太让人惊喜了，紧凑的节奏、多次的剧情反转、以及我们自己的价值观（如果是美国电影、大概最后会采用让一部分精英去往新家园，而我们中国的农耕文明注定了我们对土地对地球的情感无法割舍，在流浪地球背后正是这层含义吧</hotComment><hotComment>真的超级超级惊喜，没想到咱们也能拍出这样宏大的科幻片，特效有质的飞跃，题材新颖，剧情安排也很紧凑，多次反转。人物塑造和演技都不错，除了女主角有点傻，真的没什么槽点了，比很多美国爆米花大片好看太多了。看完马上给10分，第一次评价，求赞</hotComment></hotComments></movie></root>