<root><maoYanFilm><name>钢铁侠2</name><director>乔恩·费儒</director><type>动作,冒险,科幻</type><filmingLocation>美国</filmingLocation><duration>124分钟</duration><releasedTime>2010-05-07大陆上映</releasedTime><score>8.7</score><description>钢铁侠托尼·斯塔克（小罗伯特·唐尼 饰）在国会听证上拒绝交出最新技术。与此同时，他发现胸口的微型电弧反应炉正迅速造成血液的钯金属中毒。沮丧的托尼将斯塔克公司的总裁职务交予了秘书波兹（格温妮丝·帕特罗 饰），由她全权负责正在进行的纽约斯塔克博览会。波兹从法律部门调来助理娜塔莉（斯佳丽·约翰逊 饰）照顾托尼。托尼在媒体前的高调亮相引起了其父当年同事的儿子，伊凡（米基·洛克 饰）的不满。为了实施报复，他子承父业，研制出了一套可与钢铁战衣相媲美的装备。伊凡的技术引起了托尼的竞争对手，军火商贾斯丁·汉默（山姆·洛克威尔 Sam Rockwell 饰）的注意，他设法将伊凡劫持出狱，秘密研究取代钢铁侠。正当托尼苦于钯金属中毒造成的失意之时，他发现娜塔莉原来身负秘密使命，而自己的任性，也造成了与好友，空军上校罗尼（唐·钱德尔 饰）的反目，眼看局势就要失控……</description><filmComments>
      <hotComment>还挺过瘾！！</hotComment>
      <hotComment>2018.5.4典型的西方价值观，西方(史塔克)永远代表道德的制高点，而其他地方拥有相同技术的人总是拥有野心、极度危险的。军方又想要先进技术，这与史塔克产生了冲突，商业竞争对手看到了商机，于是请伊万当科学顾问。可惜核心技术不在自己的手中，科学顾问反而篡权想干死史塔克，最后自己蠢不加密系统，让本来自己设置好的傀儡活了过来，两个人一起干死了自己。这个故事又一次告诉我们核心技术的重要性、垄断资本主义的可怕性和竞争对手的不择手段。另外史塔克自己造新元素替换钯元素也太扯了吧……虽然这是科幻超级英雄电影……</hotComment>
      <hotComment>斯嘉丽约翰巡的加盟让电影多了一道女神的风景线，美女，帅哥，战甲，飞机，电影中充斥着让人荷尔蒙飙升的元素，反派神鞭的邪恶略带搞笑的样子反倒有些令人发笑，就这样，电影在狂轰滥炸中完成了视觉上的升华。</hotComment>
      <hotComment>全片2个小时只有最后约20分钟的打斗最精彩，不过因为它是一部标准的超级英雄电影，所以不管特效还是剧情都很精彩。只是ScarlettJohansson太抢镜了！为什么Marvel没有给黑寡妇单独拍一个电影呢！！！！！！！！</hotComment>
      <hotComment>其实一直不太喜欢钢铁侠，也不感冒钢铁侠系列电影。但是这部里面的英雄成长，特别是非常规的英雄成长，确实能够一丝温情，特别是那句“我最好的杰作就是你”，像是给托尼带来新的认知。这也是看完复联4补上的遗憾，谁说就必须按照顺序来看复联系列呢？最后要给寡姐加分，必须啊</hotComment>
      <hotComment>第二部对米基洛克饰演的鞭子印象到是挺深刻的但是真心觉得一般从故事走向来说反派不够凶残强悍但神盾局浮出水面带出了超性感的寡妇姐姐寡妇姐姐干翻一堆猛男的情节酷毙了，惊艳至极大体情节就是富二代碾压穷二代，欢乐的场景不少，个人感觉中庸之作</hotComment>
      <hotComment>钢铁侠首秀的成功在两年后迎来了我心目中的三部曲中最佳。妮妮对死亡的恐惧无助导致的迷失，全赖身边有一群爱着他的人，钢铁盔甲与妮妮合二为一，也是他完成凡人真英雄的一大步！而寡姐的惊艳登场，更是令我深度入坑，差点被掰弯了哈！哈哈哈！</hotComment>
      <hotComment>从第一部结尾独眼侠出现，便标志着钢铁侠与漫威系列电影是相关联的，这集中又出现了一个最喜欢的角色——黑寡妇，情节上第二部没有第一部精彩，但超级英雄的影片，视效、声效占比很大，情节往往可以忽略一些。</hotComment>
      <hotComment>本作的反派是丧鞭和贾斯丁汉默，汉默最终被关进监狱，丧鞭则是漫威日常一次性反派，不过丧鞭是真的帅，只可惜最终的打架镜头太短了，没打几下就死了。本作还引出了战争机器盔甲和黑寡妇以及彩蛋雷神锤，不得不说本作的黑寡妇和战争机器的表现真是太惊艳了，为钢铁侠2增添许多特色。</hotComment>
      <hotComment>什么？哈皮是导演？</hotComment>
    </filmComments></maoYanFilm></root>